勇武唔代表唔需要冷靜

話咗核彈都唔割，但我求下你地請檢討戰術

明明火魔法應該hit and run，你班友就變咗camp fire，我極欣賞用大型彈弓做發射器，但火魔法方面你地真係要好好檢討

明知大家覺得火魔法唔可以隨便出，呢兩日就係咁出，出咗都算，但下下燒雜物，根本燒唔入肉，然後慢慢等到班狗清場，根本就變成你地單方面發泄，我地非勇武/和理非有顧及你地感受，你地又有冇？

班狗犯眾憎係因為醜態盡現，但你地都開始出現大量醜態
有人喺現場叫停勇武你又剩係話人左膠，你又有冇諗清楚先做每一個行動？黃大仙宿舍明明有其他紀律部隊，你仲走去玩火魔法?!然後又傳出示威者內控，都仲未計你地對街坊/影相人士嘅禮貌問題，搞到咁，有關公做公關都幫你唔到啦

根本一班街坊零 gear去屌狗仲有力過你地，唔該你地檢討下，文宣手足都好辛苦，說好了各有各做，但唔好搞到我地跟唔上

唔洗停，但要諗多步
唔洗改口號
勇武同冷靜無衝突
不要被仇恨支配自己

光復香港 時代革命

推

岩！前線真係要記住天琦講乜！

唉

我唔想再見到前線同中後排內控，兩邊一齊檢討，OK?

燒狗門口 然後整D爆炸野出黎 好有視覺效果
記者同7婆肯定好中意依種場面

其實唔見火光/爆炸，你扔磚都開始有人唔理你，但一見火光，要出消防，大家就好易不了。

唔聽我講，可以聽梁天琦講

「不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」 梁天琦